有冇人發夢仲夢到自己趕功課/讀書?

小弟已大專畢業近一年
有時發夢仲會夢到番學時期啲19野(冇記錯全部都係中學生活)，趕功課，考試前一日爆seed溫書，多數係呢兩樣
雖然係發緊夢，但發到呢類夢既時候，個腦真係好似好用力咁運作緊，幾真實——不斷用腦做功課不斷溫書將文字記入腦(具體內容唔知係咩，但個腦係好用力記住啲空白野，只能咁樣形容佢地，唔係1999)
夢左一段長時間之後，自己先會意識到係發緊夢，好自然咁同自己講「你已經番完學 唔駛再理呢啲 」
就係咁，間唔中又loop一次
自己喺呢啲夢入面真係好大壓力好真實
明明已經畢哂業，仲會繼續發呢啲on9夢
有冇人都係咁

有 幾享受 好多時都係夢中得到啟發

利申：讀建築學

有時真係會夢到啲好特別既野
唔即刻mark低好易會唔記得

畢業N 年都仲會咁

又時會好想夢返細個
如果夢到一定唔想起身

發夢考公開試
考d野明明好簡單，但唔知點解答得好吃力
起身之後仲凝住要去試場
過左一陣清醒返先醒起自己都已經畢左業

畢左業都仲有考試壓力

我會 不過我未grad
但明明完咗sem會係咁夢見原來未完sem 而且仲有一個大project未搞掂但又無時間做

有
考完DSE個一年係咁發呢啲夢

其實係咪受教育時期逼得太緊既後遺症

同你一模一樣
起身都仲驚緊